佐真奴為一名冷靜和全能的球員

能夠出任中場任何一個位置。他的效率、技術、視野、傳球準繩度高，亦能於場上搶下對手控球權，因此他能出任全能中場、後腰和墮後中場

舒服哂

佐真奴為一名逗住和舒服的球員

全能到仆街

連上帝視角都有

沙僧奴

舒服地逗住後面墜後型中場

我噴精了

𢭃住足球

以前里昂個罰球王

豆腐中場

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過"豆"住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂